老味出新歌

成班都係死窮撚

屌你行撚開 屌你行撚開